同樣係藍星，點解曹永廉咁up dup，陳敏之咁多廣告

抵制咗陳小姐大半年都咁多廣告，點搞呀連登仔？
係咪要重手派吓嬲呀？

1️⃣ 惠氏 Illuma奶粉

2️⃣ 攝達鈣片

3️⃣ Silllk絲姬兒 (精油/美容)

4️⃣ NeuFace Pro (護膚)

5️⃣ Dermacept (護膚)

月

《點解陳敏之會叫做藍敏之？🔵》
1. 被曹永廉稱讚為「愛国愛港藝人」，獲陳敏之道謝。
2. 終日沉迷抖音。
3. 兩年前佢間中国餅鋪請人，表示可以幫賣餅專才移民嚟香港，網民喪鬧之後藍敏之叫網民唔好多管閒事。

💚 奶粉替代：雀巢能恩、Kendamil、BABYBIO、卡怡可斯
💚 孕婦鈣替代：DHC、Elevit、Bio Island、Fancl(平行進口)
💚 護膚建議：Paula's Choice、Bioderma，彌明生活百貨

我

Push

推推

女

Fun fact: up dup正字係「罨耷」

臭閪

Who

木

邊個識打罨耷你認我做老豆

推

派嬲gogogo

係囉，佢哋憑咩接咁多廣告
佢哋一定係扮藍揾食

派晒5間嬲呀

人血饅頭

樓主打錯字，佢係陳吻支

你識唔識打

好名好名

乖女

唔話你知

字呢

罨耷

原來又係你搶咗me個#2

up dup

啲link咁怪既，咩黎架？

我抄你的

答案錯誤渣ga!

以為係keroro個隻 諗咗兩秒

會幫你直接彈去fb app

侵略藍星

喂

push

我要接廣告

我唔理，總之你用你嘅方法打咗就係我乖女

你想接咩廣告

做咗任務了

喂廢老 零用呢

我要接晒佢哋啲廣告

陳敏之呢啲女人
連行泳衣show都要多次承機露西毛嘅女人
可以想像佢會點樣服侍畀錢佢袋嘅廣告商

和係派嬲, 我很愉快

抵讚

喂廢青 家用呢

G持

推你老母

屌你冇錢比就咪撚生啦垃圾

大家都藍絲憑咩佢哋有得接廣告

kero kero kero

g

曹永廉呢啲傻閪死返大灣區

因為陳敏芝用個淫閪同淫腳接job

八婆 想佢收皮好耐

生嚿叉燒好過生你咁辛苦養大你唔見你做醫生律師報答我

你呢啲先係真正藍血人佢哋係偽藍

比舊叉燒生都好過比你生
你做咗咁多年人都唔做醫生律師賺錢養我

條臭雞又真係幾索，不過擺多幾年開始殘未必有廣告接

我係藍星人kerokerokero

你個衰女包鬧廢老又鬧得幾好

tamatamatama...

毫無說服力嘅代言人

滿咗駁嘴技能

而家都殘啦，覺得佢有啲乾

Bioderma 個香港代理係neoderm 好似係藍喎

好憎佢

老豆 我d零用錢呢

女支為妓

推爆佢

講呢啲，今個月家用呢仔？

乖仔

你收阿哥嗰份都夠啦

因為佢隻閪腳

派嬲

罨耷
倉頡
罨 田中大中山
耷 大尸十

好叻呀阿仔

點可以，你嘅考心嚟㗎嘛

用錢嚟表達孝心 依d低級手法 我唔會做
煮餐飯俾你食 係咪仲有意思

推po先

蛋蛋仔

衰仔係咪日日都去買餸煮飯先
（原來我打錯個孝字，罰抄）

推! 最憎條八婆。典型無料扮四條。

呢兩個垃圾, 就算無政見問題, 都唔明點解可以有廣告啦, 有乜正面形象可言?

推到奶共偽人落幕

做任務

tui

等咗成晚，原來唔係淚淚出

v

big ass 兄

Push push

Fol 埋樓主先

推推推

PUSH

推，on9假香港人

唔好比條八婆走甩！

因為babycondom d 藍絲 g 持佢

臭西

樓主Topic藍星諗起Keroro

btw推

好耐冇見 最近好嗎？

P

都係咁…你呢？

推文先係乖仔喎

樓上講得好

正名 陳吻支

廣傳

努力留言

生活乏味

Pish

返工放工………想約朋友食個飯都唔得
自閉仔咁

pickpic

順便提埋lucy.is.good老母(李燦森老婆)都係藍㗎
勁多人睇 幫佢賺錢

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

佢呀媽好似好有錢

因為曹咩咩真係唔紅，廣告商賠錢都無所謂

一早要啦

因為係小室哲哉既徒弟

今次個TOPIC唔夠特別，根本唔知係任務PO

下次你諗囉